在晚星墜落徬徨午夜

Design朋友整左幅靚靚文宣
未來會有更多~

手足們 難過失落嘅時候 試下回想呢三個月以來感動人心嘅場景、各種moment
幾次百萬人遊行 記唔記得我地點樣塞爆馬路？
823人鏈連上獅子山 手機燈光璀燦奪目
有幾多個香港人 就有幾多句加油

我哋暫時乜都未贏到
但係香港人係打不死架嘛！
我哋會撐到勝利嗰一日
撐到光復家園嗰一日

光復香港 時代革命

push

正

有無人想要手機wallpaper